［統計］用開倉頡定速成？

如題

倉頡
速成

細個諗住學倉頡之前用速成練下先 點知一練練到而家

電話倉頡電腦速成
電腦倉頡要打曬所有碼先有得揀字
所以用速成好過

電腦打倉頡，打哂成組碼，有幾何要揀字？

利申：打開倉頡

就嚟變日經

倉頡揀字

呢啲on9打打下就剩係識兩個碼

倉頡 = 繁體字

速成 = 簡體字

打速成既人就好似班蝗咁, 我地先係正宗呀, 你班傻仔寫隻字都寫咁多筆劃

開初學打字用速成無問題

但當你熟左少少拆碼 就應該盡快學倉頡打字

速成根本除左「懶」之外無其他好處

同簡體字同一道理

唔使揀字根本快n倍 速成撚懶唔想練姐

手機倉頡
電腦速成

你話 倉頡 vs 九方 就話有討論價值啫

拎速成嚟同倉頡比 真係侮辱倉頡

用速成既人一定有一個共通點

就係佢地用嚟用去都嗰幾百字
所以打嚟打去 都記得大概咩 number code

但倉頡就可以隨心所欲咁打, 仲要你記得隻字點寫先會記得點打

依家啲人越嚟越少寫字, 連打字都咁撚懶, 難怪中文水平越嚟越差, 亦難怪點解咁多人打錯別同音字同簡體字

學速成先，學下學下就用慣左唔想轉

照你咁講用筆劃果啲咪最高水平

打倉頡快好撚多 唔洗好似速成咁揀字揀到人都顛
利申先用速成後學倉頡

筆劃普遍慢呀嘛 當然筆劃打得快既 都值得尊重架

1死2恐

我跨平台Windows 7/10 Mac Android iOS
速成啲位個個唔同，所以用倉頡唔洗煩

agger

何以見得九方好好

利申用九方

倉頡